大量國安特工混入手足內

屋企有識人做黨員，從而得知
各位手足小心

屋企人識習近平 佢話冇喎

我有朋友屋企人識樓豬屋企人
原來樓豬係腥香港人

屋企有識人做青山，從而得知樓主岩岩偷走
各位手足小心